今年天氣真係有d反常

除左上兩星期凍過下，就好似一直維持15-20度
唔夠凍都算，長期都週濕度
呢幾日直頭春天咁
其實凍天係咪完左

星期六好似春天今日又涼
個鼻真係辛撚苦

空氣真係好差
大陸廢氣不停吹落黎

有無人明鼻敏感既辛酸

我都係
出街長期袋住兩包紙巾

要用噴鼻先無事

但朝早成鼻鼻水點用